1137港視突然爆上

689一話唔連任即刻爆升

1137癲佬笑到最後

笑撚死 .... 1137 竟然 開香濱

沽爆 689 長盈呀笨

呢隻算唔係特首概念股

3點25分已經升緊

痴線

屌你老母，根本反梁振英既念股黎

689下台概念股，估唔到唔洗等選果日

40%

好撚癲

Cls 升到1.9

45%

屌, 升到1.9

點解咁都可以炒起
仲有撚得搞咩

Wiki都放棄製作啦 純炒概念

笑死

屌

冇貨

考車牌4次一take pass

揸撚咗5手，屌你老母坐咁耐艇終於回鄉了

點樣考四次又一take pass呀

開心得濟痴左？